有無人識d，或者follow左唔岀名嘅靚女

唔想成日係instagram到睇d被人吹捧，以為自己係網絡紅人，明星咁嘅女，個個又賣廣告又收試用又免費去邊去邊，諗起d死港女，真係好反感，又唔係好靚，香港再係咁無人會再消費

有無相睇

個鼻有d似男人

呢個正呀 唔好加密 益下cdrom啦

more more